百里香係黃定藍？

我過幾日去食

上app check吓

摺左

不黃不藍 老闆專注做食物

咖哩係黃色

召換印仔

喚 自膠

轉咗名啫，咪又係熟食市場入面

藍
個打手日日開TB PO洗版

藍

藍到黑

行埋去問下佢
不過就價錢黎睇唔似黄

執咗笠

求詳

咁快又返左黎？

有事搵你